最近去左捐精

一捐捐左一公升

我腳有d軟

拎一公升麥精都腳軟
ching去睇睇醫生好喎

有冇得賣精？

捐咩鳩
直接比我飲好過
高價收

未去管誰不滿
習慣自己的事由我管

泰國捐精

還記得菊花正開
還未懂跟你做愛

點解排隊個啲唔係麻甩佬
全部係靚女

有鳩嘅靚女